作為一個肥妹，出去邊都咁慘

本人係個肥妹，如題，身高接近米七，體重都接近七字頭，一睇就知我呢d係肥西，仲要係高，變左成座山咁款，簡直就係移動富士山，唔係我自嘲over左，而係人地講果d仲難聽一百倍，咩豬排鴛鴦排，太多太多我都唔記得左哈哈哈哈，雖然話自己有班朋友，但係冇可能次次有事都同你一齊嘛，去識男仔又係，話我咁肥做咩咁唔要面去撩仔，其實佢又知唔知佢自己都好矮咁呢？呢d我當然唔會講出黎啦，只係默默離開啦，個場因為見唔係靚女講真係失望d，但係作為肥妹，情場全失敗，工作又話我儀容唔得（？？？），我家陣做咩搞成咁，好多朋友都話我減肥之後唔差點點點，可能因為朋友，搞到有友誼濾鏡，減肥我都試過，最後敗於懶惰，最後我只係想講一句，係呢個現今社會，我充分理解睇樣做人，但係可唔可以俾肥妹一個空間，或者機會可以係同d身材正嘅一樣，我地能力唔比佢地差，只係樣有d唔同姐⋯⋯
作為個肥妹真係好迷茫

我係咪應該都去整番個容，去韓國一轉？？

最後敗於懶惰

右你老母

應該去減肥先

呢下覺得自己真係好唔掂⋯⋯⋯⋯⋯⋯

其實一路想問，有咩減肥方法⋯⋯我有keep住做運動，依家好似結實好多，要變金剛啦

屌你啦 我地見到你仲慘

食少啲 再keep 住運動。我米6幾 由7x kg 去到依家60kg

屌你啦 我地出街容忍你仲慘

肥唔緊要，唔好性格西就得

最後敗於懶惰

你自己講左原因出黎 仲要講一大堆野出黎覺得自己懷才不遇

肥婆真係無得救 你繼續一邊食肉一邊繼續呻算啦

打一大段野話人歧視你肥, 其實佢地歧視緊你懶

我以前係健身房見過一個肥婆，
目測應該仲肥過你，
我由第一次見佢到我最近再見到佢中間呢八個月，
佢由一個肥婆變咗個有腰有波嘅小肉地妹

聽我教練講佢好勤力一個禮拜落黎操四五日

你自己都想減肥但係又懶，冇人幫到你
一係你就心甘情願接受自己係肥婆納入欣宜之流
咁樣你可能會開心啲

係活罰

你確定自己真係肥妹？ 唔係肥婆？

係咪蘋果果個女仔，好靚喎

得意+肥=肥妹
樣衰+肥=肥婆

你唔會想講好驚好大隻啊嘛?
作為一個前肥仔都想同你講
人就係咁，減完肥之後真係信心又有
啲女又多左埋身

先講普通交友，雖然人會外觀行先，但相處落性格好既不論性別都做到朋友既

出黎做野大把人試試正正但衰格既都冇人緣，相反就算你外型差但對人好都大把人樂意同你做朋友

自問自己平時出街懶過鬼都有異性朋友啦

至於講到你唔想單純做朋友而係同異性發展，咁你就真係唔可以懶去改變。學我老友講，你靚一次呃到佢，之後你想點懶都冇問題。

最後敗於懶惰

就算你整完容 ，一樣懶惰都無撚用 ！你估個個天生麗質， 都要靠勤力去保養自己，化下妝。你咁撚懶，同你講都曬鳩氣！

樓主你差唔多成米七都夠膽死比自己肥到70磅，女人又高又大隻真係好柒，柒過肥矮100倍，你仲要係唔靚。你用你上連登既時間去減肥仲好啦，講真比人歧視真係無得怪人

諗起當年開千層忌廉批個肥妹仔
好想同佢瘋狂煎蛋糕